要令荷里活唔再奶共唔係唔得既, 美國政府推行對等懲罰就得

例如:
邊套電影成功通過共產黨審查就唔撚可以係美國上映
做共產黨隻狗,奶共產黨鞋底,照顧共產黨既玻璃心, 就唔撚好諗住係美國本土搵食

明星應該如何是好
繼續食兩家茶禮定全部歸邊

制裁disney 就搞掂
用反壟斷法打散佢業務

以其人之道還治其人之身

Disney 都係難搞， 始終商家勢力大

Push